人生冇希望

人生無意義了

正臭閪

麵麵

請尊重，謝謝。

屌你老帽

爽

如果我係侵我會立即制裁你屌你老🇺🇸

而家係拜登爺爺既天下